啲中醫撚真係痴撚線，又拎醫到肺炎黎打飛機

成班都冇撚腦
講野都知冇現代醫學知識咁
好撚心就收撚皮啦
番去醫慢性病靜靜地呃阿婆錢啦
肺炎病患一個都冇接觸過就也文也武
成日話可以點醫
讀中醫d撚屌真係好撚有自信
完全都唔明點解可以咁自大自信

一切炎症皆因熱氣，根藍根

用子孫根有用過板藍根

唔好派膠啦，隔離post 個傻仔中醫又會話我地誤解

小心比人話你唔識中醫

21世紀巫醫學者都仲可以講野大大聲

所以宜個post唔好再講咩板藍根派膠

咁撚勁咪去醫院講囉
洗撚係連登到開post

中醫撚

同玄學風水一樣，講到似層層就當係真真係好冇建設性

魯迅曾直白地寫道：「我還記得先前的醫生的議論和方藥，和現在所知道的比較起來，便漸漸的悟得中醫不過是一種有意的或無意的騙子。」

有小部分係有用嘅
利申冇睇過中醫

做到野再講都未遲

咁你又知有用

害死人老豆

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

點解中醫post成日都世界大戰為左d乜

因為中醫係巫醫，21世紀點解仲有人信！

偽科學

中醫撚太自大，抵屌

中醫不嬲係d成績差冇料入西醫 又想扮醫生既人入去打飛機

中醫調理身體係有用, 用黎醫病? 哈

大陸讀個d dse0分

冇西醫 中共一早滅左國啦

冇錯

Push

個人認為中醫係for好輕微ge病例如作感冒，又唔想開工恰眼瞓先用，稍為嚴重d都應該睇西醫

中醫乜撚都醫到

中醫=狗閪支那人

好奇問，中醫叫依個病咩名?

哇。Jihads

瘟疫

中醫無科學精神，等同地平說

中醫撚個腦裝草

大陸大公司請人的其中一個條件，就要係唔請信中醫既
因為中醫撚冇logic

熱氣加感染少少風寒
食兩劑藥調理下身體就會慢慢好

btw中藥醫發炎 細菌感染 （小型感染）真係有用 唔一定要下下食抗生素

唔應該完全否定中醫

發炎同小型感染本來就唔需要吓吓食抗生素
食多兩粒消炎止痛都搞掂

我只係想講中藥都有消炎止痛藥，而且藥效唔差得過西藥

咪撚膠啦

題外話 依家嘅大學中醫學位頭兩年係要讀同medic biomed pharm一樣嘅嘢 可能中醫同現代醫學比有差距 但歸咎於中醫生嘅科學知識唔及醫學生係唔成立嘅

番大陸讀個班呢

中醫撚比負評唔敢駁

都係睇你個醫生有冇料

笑死人

隔離個po屌左咁耐 無個中醫撚打得既

因為全部都係垃圾

好簡單啫，你有冇見過西醫出黎認叻呀，通常都係D廢人為左自我感覺良好先至出黎認呢樣認個樣，我就唔信佢當年AL/DSE夠分入到MBBS會走去讀中醫呀

呢句最戇鳩
成日聽到中醫撚講個醫生有無料
無料又出黎醫人？個牌廢既？

典型中國人

好想繼續屌柒班傻閪 但同無logic既人嘈 都唔知嘈乜 班友有乜事咪又係死死地氣睇西醫

個人經驗覺得中醫調理身體係幾有用 但真係有病就不了

邊有2年
頭半年only 只係最基本嘅physiology同anatomy

蠢人先咁迷信

一年半

講出黎比人笑

中醫垃圾中醫垃圾中醫垃圾

我估你唔知medic pharm要讀乜就真
最基本microbiology, pharmacology, therapeutics, biochemistry中醫全部唔會讀

真正有料老師父未出山救國姐

又有兒登仔因為中醫=同中國有關而盲反
睇完得啖笑

咁d廢老同廢支先會食唔好，之後死哂。

咪撚膠啦
我原post邊撚到話因爲中國

等緊高人出山

你係咪精神有啲問題
九唔搭八

好煩啊單單打打，講你就講啦
連paracetamol daily maximum dose都未識啦，學人嘈

中醫係work嘅鼠疫就唔洗西醫岀手

所以咪話你唔知medic pharm讀幾多野
仲話課程一樣
人地絕大部分野你都唔識

題外話 依家嘅大學中醫學位頭兩年係要讀同medic biomed pharm一樣嘅嘢 可能中醫同現代醫學比有差距 但歸咎於中醫生嘅科學知識唔及醫學生係唔成立嘅

你知唔知我一開始係覆緊呢句